政府終於跪低啦

身兼行政會議成員的新民黨主席葉劉淑儀昨天與財政司司長陳茂波見面時，提議向18歲或以上的永久居民派發8000元，雖然她強調與現時局勢無關，但有消息指當局確曾考慮推出不同的惠民措施紓解怨氣，讓香港重新出發。有政府中人表示不怕做得不夠，只怕過了火，使政策變得「民粹」。

消息人士表示，若然政府決定「派糖」，預料不會由特首宣布，而是由其他司局長公告「好消息」。

大家有八千蚊買雞蛋 回饋政府

吓，咁叫跪低？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

提議

起碼8萬啦屌

4000蚊都未收到呀屌你老母

$8000夠唔夠請保安？

以為8000蚊可以收賣港人?
民主自由唔係啲咁cheap嘅野

提議咋WOR, 你估波叔會應承?

8000?要放過政府 黑警 咪玩啦有d嘢唔係錢可以解決到 我的心在流血

又可以升級啲裝備

咁多條人命冇左 你賠8萬都冇撚用呀